如果"樣"同"身材"要分配

最多total只可以10分，0 ＝ 最差 10＝最好, 你會點分配？

我會
樣 : 4
身材 : 6

樣7身材3

樣8身材2

男
4
6

女
8
2
靚女平胸都大把人要

樣 : 0
身材 : 0

5:5
太矮都唔掂

要樣 > 5既一定係未成年

女人身材唔好可以係肥閪 唔一定係平胸

肥會影響埋個樣
所以樣唔會靚

樣8身2

超肥都可以係身材差

肥苟

平胸先正

搞乜咁多人要樣>身材? ? 同過一個大波+運動型女搞野真係畢生難忘. 樣根本唔太重要

樣：7 身材：3
夠靚女，瘦底微波都可以

都可屌

55啦普通夠了

樣同身份5 5

賓周要30

八兩金嘅樣，大波都 ok?

樣 : 0
身材 : 0
LM A0dead

樣:10

All in 樣

見苟個身值2分咁十分係咩境界

樣10身材10
小朋友先做選擇

佢以前170磅果陣喎樣8 身材2 差唔多啦

我準則低
2分欣宜咁上下

佢嗰陣仲重過當時既欣宜喎
不過個樣令到你唔覺得佢係咁上下姐

無言以對

你望住肥苟當時嘅身材再諗欣宜個樣入去就可以比較到

正常樣 帶得出街果種 係幾分
剩返既身材
大屎忽推車真係好撚好砌

咪就係。
班要樣>身材個d一定係女都未屌過既死毒撚，試過一次真係返唔到轉頭

同過一個白滑靚女但微波搞野 都畢生難忘

8:2

3.5
6.5

樣1 身材9

4:6

身材7 樣3

樣真係其次
身材唔可以太瘦，睇落要健康
最好就baby fat
以前中學唔少女仔最鍾意食幾粒魚蛋燒賣當lunch
面色麻麻，成日嗌頭暈身慶，手手腳腳睇落好似好脆弱咁

身材2 = 細細粒全盛時期
身材0 = 美國400磅糖尿病人

200磅白滑肥婆都啱？
身材唔一定波，身材好指身體各部份比例好

邊有400磅個樣有10分有無圖參考吓點做選擇

巴打你個名好撚冇説服力喎

身形正常人就得5:5囉咁

驗眼 記住搵黃店

搵個總分16分以上既女

你下下狗仔式都悶啦

成班真係青頭仔 扑過嘢/拍過拖就知道身材真係最撚重要

同埋佢哋好明顯以為身材唔好=矮瘦=cute

但更重要嘅係講緊比例，線條

只要見識多d女人就會知，幾靚都好，配對短豬腳/骨架柒（A膊）/平胸厚背即刻冇晒癮

唔係想打稻草人 但佢見到個post講咁耐都冇人提及過呢啲嘢就知道絕大部份都係青頭仔ff

好明顯口味係偏向日系個d cute可愛女仔（典型毒撚自卑心態）以為矮都冇所謂，但又唔知人哋嗰啲身材係有挑選過

最撚搞笑係8樣身材2有咁多正皮